我都受左刀傷，傷勢一定比噚日果隻重

陰公囉
個傷勢冇十件八件年都好唔返

hi撚錯

用口水舔，好快好

我會唔會死架....

百年內必死無疑
做定身後事

我有個小學同學之前都好似你咁傷
入到醫院醫生都叫佢切左佢，救唔返

呢一刀已經傷及五臟六腑
如果把刀入多少少
會即刻七孔流血 腸穿肚爛

噚晴果隻算得啲咩